{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038501",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 하늘향기카라반 운영 정책"
    },
    "text": "このペンションはチェックイン時間が午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約の際は人数に注意が必要ですが、基準人数を超えると追加料金が発生します。 人数追加をご希望の場合は、事前にペンション管理人と相談してください。 追加人数の要請がなくても追加料金が発生するので注意する必要があります。 ペット同伴できる場所以外の場所では、ペットと一緒に入室できません。 付帯施設を利用すると、追加料金が請求される場合があります。 予約管理は誤差が生じる場合がありますので、重複予約に注意する必要があります。 未成年者は保護者が同伴しないと入室できません。 周辺には渓谷があり、ゆったりとくつろげる休暇を楽しむことができます。 一軒家ペンションで予約するとIPTVとWiFiが利用できる特典があり、各部屋にはキッチンが備えられてカップルが一緒に利用するのに良いです。 客室は禁煙でプールやバーベキュー場もご利用いただけます。 駐車も可能で便利な施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加は可能ですか？",
            "answer": "人数追加は可能ですが、基準人数を超えると追加料金が発生します。追加人数の要望がある場合は、事前にペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペット同伴できる場所以外では、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設の利用によっては、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約の管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理は誤差が生じる場合がありますので、重複予約に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用する際に保護者が必要ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者が同伴しないと入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような自然がありますか？",
            "answer": "周辺には渓谷があり、ゆったりとくつろげる休暇を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる特典はありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションで予約するとIPTVとWiFiが利用できる特典があり、各部屋にはキッチンが備えられてカップルが一緒に利用するのに良いです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。また、プールやバーベキュー場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。便利な施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 420
    }
}